唔知你睇唔睇到呢

我仲好愛你

睇唔到 你走啦

扮睇唔到

對唔住, 我仲好鍾意你, 可唔可以俾多次機會我

巴打

點解

我仲好愛佢

我其實鐘意左你好耐

已經有心結